IMDB韓劇d評分係咪亂9咁黎?

雖然是精神病但沒關係 9/10 呢套悶撚到仆街
屍戰朝鮮 8.4/10
惡之花 9/10
請回答1988 9/10
愛的迫降 8.8/10
鬼怪 8.6/10
步步驚心 麗 8.6/10
大長今 8.5/10
當你沉睡時 8.4/10
太陽的後裔 8.4/10
The King：永遠的君主 8.3/10
花遊記 8.1/10 呢套爛撚到仆街
Pinocchio 8.1/10

韓劇冇外國人睇ma

fans 片緊係高分

你同鬼佬口味唔一樣係正常

我都覺精神病悶到仆街